**Как** backend developer

**Я хочу** чтобы мое приложение автоматически проходило тесты, собиралось и доставлялось

## Критерии приемки:
- выбор языка и/или фреймворка
- поддержка docker
- могу быстро и просто это сделать

---
## Описание

### С чем работаю
- NodeJS
- Python
- go
- PHP

### Какие тесты мне интересны:
- lint
- unit

### На что обратить внимание
- для тестов может быть нужна база данных и ее выбор